好似多返蝗蟈人

呢個星期返工放工見住成卡火車, 多返蝗語同口音蝗族
又嘈又臭仲被蝗族碌到對新鞋

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中秋節要黎掃定貨

已開學，多返操支那話人士

屌 星期二晚搭東鐵
我覺呀